<resources>
    <string name="header_2">The Importance Of Media In Our Life</string>
    <string name="kien_thu_tong_hop_2_1">News plays very important roles in daily chores of our life. Every state and country has their own news channels providing them lates and breaking news about their country or world. India news has also emerged as one of the best news providers across the world. There are dozens of television channels giving news round the clock for its viewer.</string>
    <string name="kien_thuc_tong_hop_2_2">As the technology has advanced, even the news broadcast has also evolved and it does not take more than fraction of minutes to get the lates news from any corner of the world sitting at your place only. News can be of any fields like lifestyles, sports, politics, etc. Today India news has improved a lot and they are not only providing the current news but they also give a platform for many people to express their thinking about various events.</string>
    <string name="kien_thuc_tong_hop_2_3">There are many channels providing Breaking news in India and are helping the viewers to be updated on current affairs . According to the latest news India , the market is growingly slowly out of recession and India has secured ninth position in the market . The current news in India is about politics and corruption . News channels and papers are the best source to know about any political movements in the country and they have the latest news India about any field at any time of the day . "</string>
    <string name="kien_thuc_tong_hop_2_4">The India news has reported that there will be rise in the price of energies and other commodities which will affect the economic status of the world. These channels also have the responsibility to present news in such a manner that it does not hurt the sentiments of any viewers. Breaking news India is a term used by many channels to attract attentions of the viewers and it mainly focuses on the urgent issues.</string>
    <string name="kien_thuc_tong_hop_2_5">Think about the current news in India and you will be moved to terrain of sensex and NSE nifty as this tells about the status of Indian as well as international market. There will be always ups and downs in the market which decide the interest and inflation rates of the country. The crispest part of the news is, breaking news India, which gives you the information of any event happened suddenly. Every set of breaking news India is delivered through a variety of newspapers or news channels the world seems to be incomplete without news.</string>
    <string name="kien_thuc_tong_hop_2_6">Today news is available in all the religion languages apart from English and Hindi. The nature of news is meant to inform about something in a brittle way, be it politics, Sports, scientific development or anything else. Latest news is all about telling on something that has happened recently, let it be negative or positive. According to the latest news India, it is mainly focusing on the current affairs as it affects the economy of the country</string>

    <string-array name="kien_thuc_tong_hop_2_1_dich">
        <item>Tin tức đóng vai trò rất quan trọng trong công việc cuộc sống hàng ngày. Mỗi tiểu bang và quốc gia có các kênh tin tức riêng của mình để cập nhật cho họ những nguồn tin mới nhất và đột phá nhất về đất nước hoặc thế giới họ sinh sống. Tin tức Ấn Độ cũng đã nổi lên như một trong những nhà cung cấp tin tức uy tín nhất trên thế giới. Hiện có hàng tá kênh truyền hình cập nhật tin tức cho người xem cả ngày lẫn đêm.</item>
    </string-array>
    <string-array name="kien_thuc_tong_hop_2_2_dich">
        <item>Khi công nghệ tiên tiến, thậm chí công nghệ phát thanh cũng phát triển thì chỉ cần vài phút ta có thể cập nhật tin tức mới nhất từ khắp ngõ ngách trên thế giới mà chỉ cần ngồi một chỗ. Những nguồn tin tức có thể về bất kỳ lĩnh vực như lối sống, thể thao, chính trị, vv. Ngày nay, nguồn tin từ Ấn Độ đã được cải thiện rất nhiều và họ không chỉ cung cấp các tin tức hiện nay mà còn cho phép nhiều người để bày tỏ suy nghĩ của mình về các sự kiện khác nhau.</item>
    </string-array>
    <string-array name="kien_thuc_tong_hop_2_3_dich">
        <item>Có rất nhiều kênh cung cấp tin tức mới ở Ấn Độ và đang giúp người xem cập nhật các vấn đề hiện nay. Theo những nguồn tin mới nhất của Ấn Độ thì thị trường tin tức đang dần có chiều hướng đi lên và Ân Độ đứng vững ở vị trí thứ chín trên thị trường. Các tin tức hiện tại ở Ấn Độ chủ yếu về chính trị và tham nhũng. Những kênh tin tức và báo giấy là những nguồn uy tín nhất để cập nhật bất kỳ chuyển biến nào về chính trị trong nước và họ có những tin tức mới nhất của Ấn Độ về bất cứ lĩnh vực nào tại bất kỳ thời điểm nào trong ngày.</item>
    </string-array>
    <string-array name="kien_thuc_tong_hop_2_4_dich">
        <item>Các tin tức Ấn Độ đã cho rằng giá cả các nguồn năng lượng và các hàng hóa ảnh hưởng đến tình hình kinh tế thế giới sẽ tăng. Các kênh tin tức này cũng có trách nhiệm để trình bày thông tin một cách như vậy mà nó không làm mất thiện cảm của người xem. "Breaking news Ân Độ"là một thuật ngữ được sử dụng bởi nhiều kênh để thu hút sự chú ý của người xem và nó chủ yếu tập trung vào các vấn đề cấp thiết.</item>
    </string-array>
    <string-array name="kien_thuc_tong_hop_2_5_dich">
        <item>Hãy suy nghĩ về những tin tức hiện nay ở Ấn Độ và nó sẽ dẫn dắt bạn đến mối quan tâm về các chỉ số Sensex và sàn chứng khoán bởi vì những điều này cho biết tình hình của Ân Độ cũng như thị trường quốc tế. Thị trường sẽ luôn biến động thăng trầm từ đó quy định mức lãi suất và lạm phát của đất nước. Phần ấn tượng nhất là "Breaking news Ân Độ", phần này cung cấp cho bạn các thông tin và các sự kiện đã xảy ra đột ngột. Mỗi chuỗi tin tức "Breaking news Ấn Độ"được phát hành thông qua một loạt các tờ báo hay các kênh tin tức. Thế giới dường như là không trọn vẹn khi thiếu tin tức.</item>
    </string-array>
    <string-array name="kien_thuc_tong_hop_2_6_dich">
        <item>Ngày nay, tin tức có trong tất cả các ngôn ngữ ngoài tiếng Anh và Tiếng Hin-ddi. Bản chất của tin tức là có nghĩa là để truyền tải một điều gì đó một cách dẽ hiểu. Đó có thể là chính trị, thể thao, phát triển khoa học hay bất cứ điều gì khác. Tin tức mới nhất là trình bày điều gì đó đã xảy ra gần đây, có thể tiêu cực hay tích cực. Theo những tin tức mới nhất thì Ấn Độ chủ yếu tập trung vào hiện tượng, sự việc ngày nay vì nó ảnh hưởng đến nền kinh tế của đất nước.</item>
    </string-array>
</resources>